騷亂！？暴動！？ 部份人先係！？

你up乜鳩呀！？
你玩撚哂啦